補習社老師唔識答題目, 扮識閙返學生! 學費又貴!

兔仔呢

雖然係補習老師，但大學和中學都普遍存在這問題。

所以大學生開始唔值錢

瞓L咗幾耐呀?屌你老母。你唔好拎2000 年D 新聞出黎打飛機？

仲以為兔仔

間補習社仲運作緊？

好耐啦 會俾錢報自己都on9

因為市面上其他大部分補習社都一樣有問題，
未必係同樣的問題，但可能有其他問題，
整體問題可能比呢間更嚴重，
所以變左冇問題，
繼續運作。

幾靚女，笑很甜。有波。正

hilarious

呢D補習社本身冇料，淨係想賺錢死頂話D學生錯其實就自己唔識自己錯，唔會長遠做到生意，因為提供不到服務給客人

Tvb拉